覺唔覺問親d女有咩興趣 都答旅行

而好多所謂既鐘意旅行，其實都係去韓國買化妝品

岩牙

仲有訓同食

人地已經冇腦你仲想佢點

仲要有部分係唔搵錢 一年去幾次都係洗屋企人錢

想你請佢去